В будущем в проекте терраформ будут следующие правила по игнорированию файлов:

В любой директории .terraform на любом уровне вложенности все файлы будут игнорироваться.

файлы с расширением .tfstate будут проигнорированы
файлы с расширением .tfstate. будут проигнорированы  

Файл crash.log будет проигнорирован

Все файлы с расширением .tfvars на любом уровне вложенности будут проигнорированы.

Файл override.tf будет пророигнорирован
Файл override.tf.json будет пророигнорирован
файлы с расширением _override.tf будут пророигнорированы
файлы с расширением _override.tf.json будут пророигнорированы

файл .terraformrc будет проигнорирован
файл terraform.rc будет проигнорирован
